{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002515",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022102403888/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "페어아일 칼라 니트 - 베이지"
    },
    "text": "8 secondsブランドのFW22 / 252Y51GY1A幾何学パターンカラーニットは厚さが適当で単品で演出したりインナーとしてもコーディネートできる製品です。 表地はアクリル100%で製作されており、ドライクリーニングが必要です。 摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意が必要で、外部摩擦により伝線現象が発生することがあるのでバッグ着用などの不必要な摩擦を避けなければなりません。 洗濯の際は、ファスナー、ボタン、スナップなどをロックした後、裏返して洗濯し、取り外し可能な付属物である毛は取り外して洗濯してください。 金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので、体質に合わせて注意が必要です。 また、熱の近くに置いてはならず、水洗いの際は多少収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用及び保管の際は注意してください。 白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用する時は注意し、敏感な肌と接触する時は肌の反応がある可能性があるので、外出の時は注意してください。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このニットの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このニットはドライクリーニングが必要です。"
        },
        {
            "question": "摩擦によって毛羽立ちが発生する可能性があるとはどういうことですか？",
            "answer": "このニットは摩擦によって毛羽立ちが発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "伝線現象が発生しないようにするためには何を注意する必要がありますか？",
            "answer": "伝線現象を避けるためには、バッグ着用などの不必要な摩擦を避ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "洗濯の際は何に気を付けるべきですか？",
            "answer": "洗濯の際は、ファスナー、ボタン、スナップなどをロックした後、裏返して洗濯し、取り外し可能な付属物である毛は取り外して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このニットはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このニットはアクリル100%で製作されています。"
        },
        {
            "question": "金属による皮膚アレルギーが起こる可能性があるとはどういうことですか？",
            "answer": "このニットには金属が使用されているため、金属による皮膚アレルギーが起こることがあります。"
        },
        {
            "question": "このニットは変色することがあるのですか？",
            "answer": "このニットは強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用及び保管の際は注意してください。"
        },
        {
            "question": "白系の製品との接触に注意が必要な理由は何ですか？",
            "answer": "このニットは白系の製品に色移りする可能性があるため、白系の製品との接触に注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このニットを長期間保管する場合の注意点はありますか？",
            "answer": "このニットを長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管する必要があります。"
        },
        {
            "question": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 461
    }
}